建制派打針間狂打卡阻記者拍攝 鄭泳舜遭喝斥「吓你老豆呀，行開啦」

(獨媒報導）行政長官、各司局長及行政會議成員今早先後在政總接種第二劑科興疫苗，逾20名立法會議員中午亦「跟隊」打第二針。工聯會郭偉強和民建聯鄭泳舜在打針間拍攝其他建制派接種疫苗的情況，二人一度阻擋記者的鏡頭，遭多名記者開名斥責，「郭偉強，行開啦，你透明呀？喂，叫你呀。」有記者又喚鄭泳舜不要阻礙拍攝，鄭泳舜稱「吓」，記者即稱「吓你老豆呀，行開啦。」

無標題

中午12時半，立法會主席梁君彥「帶隊」到場，食物及衞生局局長陳肇始及公務員事務局局長聶德權在場迎接。梁君彥表示「大家都身體力行話俾市民聽打針係安全嘅」，強調群體免疫是擺脫疫症的第一步，希望可盡早通關，「為自己、為香港出一分力」。

無標題

工聯會郭偉強等候期間進行直播，強調要回歸理性、尊重科學，「注射疫苗係唯一出路」。他又批評沒有使用「安心出行」、亂填資料的市民「累街坊」加重追蹤工作，「絕對不能夠填廸士尼樂園嗰啲米奇老鼠」。

民建聯陳恒鑌及鄭泳舜在等候時亦心情興奮進行直播，呼籲市民接種疫苗，「柯仔（柯創盛）都喺到，仲有好驚打針嘅麥美娟都喺到」。聶德權及陳肇始之後突然「亂入」直播呼籲市民「打針要快」，鄭泳舜即稱「嘩，你呢個Live勁呀，值錢呀」。前立法會議員陳凱欣亦有留言「Hi 局長」，陳恒鑌見狀即回應「你都要快啲去打呀」。

無標題
鄭泳舜替陳振英拍照

郭偉強與鄭泳舜在打針間拍攝其他建制派接種疫苗的情況，二人一度阻擋記者的鏡頭，遭多名記者開名斥責，「郭偉強，行開啦，你透明呀？喂，叫你呀。」郭偉強遭多名記者喝斥後才「知衰」，稱「唔好意思囉」。鄭泳舜則更猖狂，輪流為劉國勳、陳恒鑌和何俊賢等人拍照，記者喚鄭泳舜不要阻礙拍攝，鄭泳舜稱「吓」，有記者稱「吓你老豆呀，行開啦。」

在接種疫苗期間，工聯會郭偉強仍手持智能手機自拍，有記者嘲「不如轉做攝記啦，咁鍾意影」。民建聯陳恒鑌原欲效法郭偉強，但最終未能成功，在接種期間改為出示「派心」的手勢，並由鄭泳舜協助拍攝。

行撚開啦忠誠廢物

呢班忠誠廢物係要咁對待架啦，好地地講野唔得架

舜仔肯定今朝未攬下爸爸成舊薯仔咁唔識比反應

佢老豆叫個記者幫手睇住佢

賭神大口九好似有句對白就係 「err 咩 err？err 你老豆呀？」

老豆舜西門梓敬終於有對手

大台攝影師出名爛口無禮貌

呢張先正
後面大大隻不准拍照

睇字都覺得好撚好笑

都柒左咁耐都唔介意

呢句對白應該會hit

係法庭影相，再拿呢張相出黎擋，法官會唔會耍晒霖

岩啦，香港咁多傳媒都舐共，佢報是但一間都有人請

咁屌法都無事應該都係大公文匯嗰堆，垃圾扮一線，btw i don’t give a shit

做得好, 要小佢老尾至係家嘛

cctvb 個班不嬲惡

「郭偉強，行開啦，你透明呀？喂，叫你呀。」
「吓你老豆呀，行開啦。」